拖舟算不算已經是一代名帥

西超：🏆
歐聯：🏆🏆
超霸：🏆

用左1.5季既時間

樓豬算唔算熱狗一代首領

戰術層面上唔算 但威望上肯定係
喺蝗狗玩輪換 睇下肥賓死得幾慘

根本冇戰術

教阿妓攞英超歐聯我就信佢啦

但事實上隊波係勁左

泰仔先係

究竟zidane 有冇戰術真係一個迷。但佢一定係強運教練。

拎zidane個名出黎

所有球員都會服佢 同佢賣命啦

本身又係皇馬icon

無勁到，因為無內鬥變番正常狀態。

唔勁又點會拎到咁高成就，唔好諗到咁易，一手好牌唔代表一定勁，你睇哥迪奧拿同摩連奴

說服到c朗轉打法已經不得了

呢樣上帝都做唔到

雲加做到
雲加>>>>>>>>上帝

無撚有錯

ching 直頭親身隔離聽

揾隊中型班教吓先

用法文定葡文

新哥迪奧拿

我覺得說服力比當年哥迪奧拿差

有燁 但運氣＞戰術

@雲加

米挽

頭髮都無，有幾帥

係有料
但係又唔覺得去到前幾年疤狗個種無敵

起用新仔冇盲搶球星屌打某d英超領隊

去英超證明下先

教呢班人我教都冠啦意鳩

哥狗鳩搓都贏咁多
拖舟點會無可能

唔算啦
個班底咁勁

廢夾遜就真係名帥啦

唔需要全明星陣容 買人有眼光

戰術調動勁 有地位

利申 非曼迷

個人覺得上下半場個分別，施丹係有做野

都要蛆啲人咁肯配合先得

威望點會冇
說服佩雷斯比一年佢玩幼齒
壓著蝗班大帝

咁足球點都要有巨星carry先得既 佢tune得隊波順咪得

管理到皇馬更衣室已經好難
佢優點係皇馬名叔 有威望

等睇拖舟過多排都係敗走班拿貝更衣室

諗起都扯旗

唔只係皇馬名宿 仲係世界球王
咁先控得住皇馬班大帝

佢手下皇馬都提拔左唔少新仔啦
華斯機司 阿辛斯奧 拿祖
呢三個都出到大場面

拿祖打左咁多年又關拖舟事

但佢之前都好少機會出場

佢話俾大家聽戰術唔洗複雜多變
最緊要係搵到狀態好既球員去執行
佢輪換真係近年見過最好, 控制球員留放一流
出得場都係fit